{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64309&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아망떼펜션"
    },
    "text": "2023年2月にリニューアルされた宿です。 華岳川の近くに位置し、周辺の観光地と隣接しています。 周辺には芝岩渓谷、粉江原森体験場、アルプスバレー四季ソリ場などがあります。 ペンション内では飲酒による事故や　放歌による被害が発生した場合、強制退室及び被害補償が請求されます。 人数追加の際は現地決済が必要で、電気グリル、炭+グリル、ガスバーナーなどの火災危険物品は使用できません。 客室の利用制限事項ではスパの利用は可能ですが、バブル機能は提供されておらず、入室は5時以降、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策があり、駐車も可能です。 スーパー送迎サービスも提供され、それぞれの客室情報とペンションの様々な施設とサービス情報も知ることができます。 ご利用の際の注意事項としては、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、ペットの出入りが不可能で、火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2023年2月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には芝岩渓谷、粉江原森体験場、アルプスバレー四季ソリ場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での飲酒や放歌による事故や被害について、どのような対応がありますか？",
            "answer": "飲酒による事故や放歌による被害が発生した場合、強制退室及び被害補償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際はどのような支払い方法になりますか？",
            "answer": "人数追加の際は現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない火災危険物品の例はありますか？",
            "answer": "電気グリル、炭+グリル、ガスバーナーなどの火災危険物品は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用制限事項について教えてください。",
            "answer": "客室の利用制限事項ではスパの利用は可能ですが、バブル機能は提供されておらず、入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿内での無料Wi-Fiの提供や禁煙政策はありますか？",
            "answer": "宿内では無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙政策があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スーパー送迎サービスについて教えてください。",
            "answer": "スーパー送迎サービスが提供されており、詳細はペンションの施設やサービス情報で確認することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項として、どのようなことに気を付けるべきですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。また、ペットの出入りが不可能で、火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにはどのような料金変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 541
    }
}